召集所有紋身愛好者(4)

上一位巴打

幫推

有冇巴打有紋英文字，想參考下。

唔想紋好幼好細果d，有冇d man d既字形。

睇下幫唔幫到巴打你

大概係依啲啦 搵過一樓啲師傅都好似冇乜依類

keno lee?

係啦係啦就係依隻feel!!!! 仲有冇？

月尾去韓國破處
好緊張

香港少 geometric 風，你可以睇埋 jimmy yuen

我琴日係韓國破左

第一頁d野呢?

整合左之前啲post各位巴絲大部分提及過或推介的artist
如果冇link通常係ig account ,Bold左係比較多人提及的幾間

Hong Kong
59tattoo (Q版)
jktattoohongkong
bubblegumtattoo
i_am_jameslau
vince_yue
murklai
yeekiwildchild (dotwork)
jimmyyuen (mandala推介)
kinstattoo (portrait)
Color addict
- Andy chan ig: crack_88
- bigsammytattoo
- chiuman_emma
alchemink (潑墨)
華仔 (ig : wawong0201 ) ( Dot Work, Mandala )
68 tattoo : jelchan
lovinkit: alan yu
karlhtattoo
chiutattoo
kkhtattoo
Keno lee (from mofo ink) (拿手line and curve mix落d圖到)
Sean (ig : ST_TATTOOHK) (black and grey, 剛剛2016香港紋身展三日拎哂冠亞季軍)
Den Fok 九哥 ( ig : DENFOKTATTOO ) ( 彩色, new school old school )
Tattoo temple ( ig: thetattootemple )
F Cheung Tattoo
美華刺青AMERICAN STYLE
N Zone Tattoo
Star Crossed Tattoo
煌刺工作室 Tattoo Studio
墨舞 Torrential Ink
Zink tattoo
The Company Tattoo HK
Amazing Tattoo
李寧 : liningtattoo (ig)
Taiwan
ibizaink
你好紋身
endless_tattoo 無盡紋身
紅貓體啄 - BloodCat Tattoo
joshlintattoo
VJ TATTOO [FB]
Lotus Tatoo - Ki ( ig:KI210 ) ( ) ( 日式, 很好的 by 文仔 )

深圳
彫國刺青(ALTAR TATTOO GALLERY)

國外
ivana tattoo art [USA](水彩)

benvolt [USA] (Geometric)
dr_woo_ssc [USA]
sashaunisex [Russia] (水彩style,個人認為超靚)
woo_tattooer [Korea]
tattooistdoy [Korea]
seoeonmo [Korea]
dotstolines [Berlin] (線條圖案)
Niki [Sweden] ( 全世界Black and Grey最好的, 文仔認為 ) ( ig :niki23gtr )
Ascension Tattoo [USA] ( Best Tattoo Studio in Orlando for 9 years )
gakkinx [ Japan ] ( Black work, Japanese )
slavastarkov [ Russia ] ( 雖然係戰鬥民族, 但做傳統日式好靚)

保養紋身 by 皮兒初為瓏夫

睇黎好多巴絲都唔識保養紋身

每隔幾頁就有人問一次
作為喜愛紋身既我分享下
大部份人紋完之後紋身師都會用保鮮紙之類幫你包好個紋身
其實都係只係for你番屋企/紋完果幾個鐘
因為岩岩紋完你傷口仲好新鮮
要黎保護紋身同埋等d血/墨水唔好揩到周圍都係
通常隔2-3小時就會拆番落黎(如果用吸血紙除外 吸血紙我再講)
千萬唔好包實紋身一日以上
見過有人紋完包實幾日發炎

自己又痕又痛之餘仲要整花個圖我諗大家都唔想架係咪

拆左保鮮紙後你個紋身應該係好濕潤(血水加墨水

)
呢個時候用凍水沖一沖 輕輕捽一捽表面就ok
之後可以用紋身師比你既藥膏/凡士林搽個紋身
唔好用重香味既body lotion 因為會刺激傷口 美白果d更加唔好 你都唔想紋完又幫你漂到淡哂色架

Q&A
Q:紋身幾錢?
A: 紋身無公價 價錢會因紋身師心情大細、複雜程度而影響 亦有斷鐘計法
Q:紋身/咩位有幾痛?
A:

Q:紋身會唔會影響搵野做?
A:紋係衫褲遮到既位或者做左野先紋
Q:求介紹紋身師
A:第一頁

字體網

by 食屎狗係你巴打
準備紋身既人 係人都知紋身係跟你一世 所以簡紋身師真係要認真小心
同佢傾多D你想要既感覺係點 有咩唔岩心水一定要講出聲 唔岩改到岩為止
如果佢嫌你煩唔聽你講就走啦 哩個紋身師唔岩你

決定左係我生日前一日同屋企人坦白個紋身
仲有幾日就係 好沈重 已經估到佢地會好失望 鬧又唔係 我都冇俾其他選擇佢地
因為我都已經冇尊重佢地 自己去左紋
紋完已經好後悔 冇後悔個紋身 但好後悔冇問準阿媽阿爸先紋 先斬後奏

睇左幾篇article講關於點同阿爸阿媽坦白 覺得幾好 唔知post唔post到link

2015年香港紋身展得獎名單, 供參考
And the winner is... Master Shige, Yellow Blaze Tattoo, Japan, Best of Show 2015. Portrait by Jesper McIlroy. Full competition results below.

Day 1

Colour Category
1st Davee (Poland), (Freedomtattoohk)
2nd 彫鐘 (Taiwan), (彫鐘入墨)
3nd Jeff Law (Malaysia), (William Tattoo Family)

Black & Grey Category
1st Jimmy (HK), (Freedomtattoohk)
2nd Sean (HK), (Sean Ting Tattoo HK)
3rd Lama (Thailand), (Phuket Tattoo Lama)

Old School Category
1st 淘野頑 (Taiwan), (Cat Town Tattoo)
2nd 銘 (China), (76 Tattoo)
3rd EN (Japan), (Detroit Diesel Tattoo Works)

Day 2

Colour Category
1st Shige (Japan), (Yellow Blaze)
2nd Jeff Law (Malaysia), (William Tattoo Family)
3rd 彫柏 (Taiwan), (彫其一門)

Black & Grey Category
1st 彫泳 (Taiwan), (台灣異刺園刺青)
2nd Tengu (China), (76 Tattoo)
3rd Sean (HK), (Sean Ting Tattoo HK)

Old School Category
1st Danaka (Korea), (YM tattoo)
2nd Liu Wing Kin (HK), (Soul Canvas HK)
3rd Mike Boyd (UK), (The Circle Tattoo)

Day 3,

Colour Category
1st 沈陳雲 (China), (上海越域刺青)
2nd Ryuhon (Korea), (YM Tattoo)
3rd Jeff Law (Malaysia), (William Tattoo family)

Black & Grey Category
1st Sean (HK), (Sean Ting Tattoo HK)
2nd 王乃俊 (China), (上海越域刺青)
3rd Reeve (HK), (R Tattoo)

Old School Category
1st Bez (UK), (Triplesix Tattoo)
2nd Tofi (Poland), (Ink Ognito)
3rd 沈陳雲 (China), (上海越域刺青)

10個會比紋身師Hi 你的方法

-------------------------------------------------- 我是分隔線 ------------------------------------------------------

Lm

做咩開post都唔搵返格式

可以search下樓上介紹嗰啲師傅，逐個慢慢睇

sor 鳩

請問香港有無呢種風格

請問前日破處 到今日都感覺唔到痛或痕 係唔係正常架?
我驚佢唔識甩皮...

點會唔識甩皮 有傷口就自然會甩

ok ok 我再慢慢等

你紋左乜？

水彩風櫻花

會脫皮的，放心

好似開始有少少痕啦 好緊張

新post留名

有無邊間肯紋丁丁？

過多幾日，就會好痕

甩皮勁治癒

仆街 紋完好痕

Emma chiu

好正水墨

In Emma chiu we trust

D 血水

紋身緊係會出血嫁啦 不過我覺得雀仔個位痛過助骨

新po留名

勇敢的巴打

呢個紋身成皮野

自問唔敢紋呢啲位

驚閪咩 皮肉之痛唔夠我心痛

半邊身？
一次紋唔紋得晒
呢個位大部分都係骨
巴打好勁👍

唔貴呀

想請問一下約emma chiu要等幾耐左右

呢個紋身 應該2.5 個鐘 我中間食左幾枝煙

你要wtsapp佢 上去搵佢傾完圖就約得時間 大約半至一個月

佢本來叫我淨係紋隻雀 我心諗係咪都要痛 一次過仲好

算快
我隻手 每次紋5個鐘以上

thx,咁大幅真係幾快手

有冇興趣搵佢紋？ 水墨正到仆街 可以留tg交流下

新post lm

有呀，不過未紋過水墨

留tg交流下

前幾個POST 留名都有圖 唔留啦

幾oldschool 喎
邊位師父

鬼妹黎 走左番英國啦

豆
下個紋身就紋啲oldschool 野先

呢個紋身我個fd的 我打算主攻中國風

我右手已經係new school加英文字句,左手就諗住用oldschool 風

年尾成隻左手紋哂

不如整幅和式去烤左隻手佢 睇落好惡

你做邊行

分享下，幾個星期前紋

有冇諗住加d色？

無呀，上半臂以後可能紋 中國風山水畫，所以全黑白諗住。

左手已經有隻般若，都係鍾意紋唔同既圖拼落去，唔想成隻手紋同一個圖

想紋iPhone 6s size 咁大個係手臂
有無平靚正紋身師推薦? 新手都無所謂
已經search 晒上面果堆 想搵啲無咁出名(?)

死圖

我覺得好惡好型 我個個睇落冇霸氣

想問下咁多位巴打
如果比左訂金，師傅出完圖，
但覺得想要果樣野同圖好大出入的話
可以點做？
訂已落，但自問表達能力差
有d驚幅圖出到黎唔係果回事

有冇諗過貪平後果係點

改到岩先紋囉

black moon

新手都可以出色既
第時想紋啲detail啲既先比多啲錢
岩岩搵到個 ig: ahgigiha 手工唔錯
問左價 唔洗一千，另外一間就話要三千

佢既作品:

但如果個風格或者係整體上完全唔係你想要果樣野呢，有冇巴打試過，
不過都係擔心下姐，訂已落😂

風格唔岩你又搵佢紋

咪係
唔岩就唔好落訂拉

宜家成身中國風 係咪要搵番emma比作紋身其他位 定係搵第二個？

想紋香港區旗or洋紫荊

諗緊之後紋咩圖好

半甲啦 第二隻手

同我一樣
我右膊有好大隻般若，但係佢下面有隻好得意既小丑
前臂係黑black&grey 頭骨加玫瑰
但係全隻左手都係卡通
心口仲要有兩隻Tsum Tsum
我啲朋友個個話我啲紋身9唔搭8

大陸有個陳洁，超靚
係我見過最好的水墨風

ig: chenjie.newtattoo

幾得意呀，乜風格都有
巴打曼迷？

有冇聽過Filip Leu 見好多紋物師都搵佢紋

係galaxy見到你

比人捉左去影相

真獌

獌狗

我一直都想破處紋個 oldschool係手 但就咁一個會唔會好怪

我都紋左，係自己諗要紋咩既

點會呀，紋紋下就多架拉

有無諗住紋返個靴隊上去

第一個想紋d有意思又好睇嘅 好難諗 有邊個紋oldschool好睇？

約左月尾破處keno lam 好緊張
佢話下星期先比圖我
好怕唔岩自己

冇 我淨係賭波唔睇波

屌 我紋個時前幾個鐘先見到圖 去到仲有freehand 幾正

我佢身紋身都冇意思 靚就紋

你指freehand改？ 佢本身都想即時比我即時改
係我第一次怕唔岩我佢先肯早比我

其實佢地唔早比 係咪因爲個個都係deadline fighter

我得隻仔係印上去 其他都freehand 之後全程比佢畫
基本上佢一個人話曬事 我覺得ok就紋得

咁多客要紋 好難提早畫你個份先

早兩日紋完呢家甩甩地皮 好鬼痕 可以點搞

有係紋圖騰既巴打 分享下
下星期去芭堤雅諗住紋

早兩日先紋已經甩皮同痕啦？我紋左成個星期今日先覺得好痕，但仲未見甩皮
我係咁禁下周邊既位 好似無咁痕

想紋三井加櫻木係背
要全彩寫實，巴打們有無推介？

Btw...頭先同條女講，又俾佢屌我全部紋身唔夾同9唔搭8

上個月係韓國破左

唔啱咪 gakkin 全身 blackout

想炸手 但驚比人望

甩皮大概要甩幾耐
本身d褲已經夠窄，返工又一定要著長褲
搞到隻腳好唔舒服

成日出街都不自覺地望人地啲紋身 有時候有衝動想上去讚個紋身

冇問題喎
上次去紋身展有個鬼妹讚我個紋身靚
同佢交流左一陣

我反而享受比人望

我係成身著衫都遮住個d 識我既人都唔知我有

我都係，番工著西裝遮哂無人知，不過平時有聚會出黎，d人都呆左。 好正呢種反差

我紋左4年 家大兩老都唔知 唔敢講

個人越唔似有紋身就越正 紋身就係呢種感覺

係咁錯字

無錯，d人會呆左。。下，你有紋身架。。

我番工要係更衣室換衫 諗緊會唔會有人見到

巴打們點睇 meiyee_snow d野

一年冇紋過身 琴晚再揾karl紋

似比女人紋

紋左幾耐

二個半鐘內,但中間食左兩至三次煙再加有客揾佢傾圖

嘩 Blackmoon 原來真係差到咁

比錢買難受

想問呢紋完身係咪最好唔好食蛋住
唔知係咪食左幾隻奶黃月。隻手腫哂😭

你畀人大巴大巴打塊面都會腫

好心你地紋完就忍下口
見到樓上唔戒口又飲酒又食蛋果d，食完發炎先黎驚

食蛋得掛

平時淨係戒酒

提醒：最好至少一兩星期之後先好飲啦

我有個位上唔到色

咩位

盆骨個度

去補

想紋一支結他係左邊心口 大細半隻手掌內
有冇邊位師傅可以推介下

btw 想要彩色

好撚痛

即係要咩風格

ok

借朋友account 一用

請問咁多位前輩，有冇人去Ring the bell 紋過？
見到babyshoe 有個作品嘅字型係咁

因為打算紋一句字喺前臂
發生左唔少事警惕自己作為第一個紋身（覺得自己係會上癮果種 ）但又唔想線條太幼

1. 通常呢類紋身，位Artist 會唔會話計大細衡量價錢定計鐘？（我預Budget 都係$1000-$2000）

2. 又係on9問題，第一次紋身有咩感覺，前臂呢個位係咪好撚痛 我自問有啲怕痛，如果真係都難捱幼線條字都可以

3. Another On9 question, 如果巴打絲打們唔清楚呢間，會唔會有第二間推介比小弟？（如果收Credit Card更好，呢期太多額外支出想碌卡 )

問題好似長左啲同on9左啲
但真心想入坑所以做下功課先

1. 兩樣計法都有機會 問返artist本人
2. 大約好似𠝹親咁 你呢啲對比上色已經好好
3. 基本上未聽過收卡 人地唔係商店黎

babyshoe(puiyee)係幾好 字靚 有個人風格 但係booking都好full 勸你盡早預約

1. 紋字 佢係計圖收 free hand就計鐘
2. 個人覺得修眉仲痛 紋身隻痛會上癮
3. RTB 收card但有3%charge

歡迎入坑

紋身撚 留名

樓上兩位解答詳盡thanks
但紋身呢個坑真係好大

見你地個個話原本一兩個紋紋下越來越多，真係貴過買衫

一開始係會覺得原來呢樣野唔係想像中咁有障礙 就會越紋越多 不過紋左萬幾蚊我就停左
因為想搵個啲artist係俄羅斯 法國 德國

我諗冇人夠我個紋身position 痛啦掛

上色真係好撚痛 特別我前半身 痛撚到絕

我炸左上外臂，慢慢油上去我覺得冇咁痛，反而 straight lines 痛d

我覺得前身既痛已經超越左助骨

第一個想少少寫實個類 (唔知點講)
之後可能紋d卡通d都得

portrait?

岩岩紋左邊位 好撚痛

個圖案咁old fashioned

我都有隻黑豹頭，係個般若下面

好似唔係幾襯

好撚老土。。。

是但拉 唔紋都紋左

好似果套moana個主角d紋身

屌 唔好拉埋polynesian黎講 人地個啲好有意思 又靚

其實都幾老土

因為係我自己畫

希望第日唔好cover左佢

都幾靚呀

唔會啦 好有記念價值
1月搵yeeki紋字 有冇巴打去過

我想畀首英文詩個紋身師睇 然後佢畀個圖我
想問有冇介紹？

比首詩人 叫人比返個圖你

齋紋字咪打攪yeeki 好多人排隊架

我鐘意 話老土嗰啲都唔知搏咩
紋嗰個又唔係佢自己 唔識尊重同欣賞

真心型 咁先有自己風格
睇到我都想搵你幫我畫

無話襯唔襯
睇你自己想要咩，每個細圖點plan
我身上嗰啲都唔襯架
但諗好左點排 同埋會慢慢加啲野有少少關係咁

下一個開post可唔可以開返喺紋身台 如難搵

即係咩台

潮流台

都未問擺上黎個個搏咩
上面啲巴打都係講自己感想姐 又唔比？
靚個啲一定欣賞 覺得唔靚都係照直講
你話鍾意我都唔會話你

個個紋左新圖都擺上黎share架啦
講到好似得佢放圖搏上位咁

以後大家純文字討論啦
你紋身搏咩？搏出位夠mk？

想問紋過mandala 既巴絲
可以點樣表達想要既meaning響入面？
唔係好識形容俾artist聽

好似係上面個巴打話人個留言唔知搏咩先
問心 擺上黎share其實都係想人地話你個圖紋得正姐 幾多個係要同你交流技術？
唔係個個都會share圖上黎架 可以自己欣賞唔一定要比全世界人知

唔係話你唔擺得圖喎 又係你問比comment個啲人搏咩先 咁我咪反問返囉
你既然夠膽share上黎連登 點解唔夠膽接受人地意見

加多句關你撚事咩 人地本人都未出黎嘈 你地出黎做架兩

你真係好搞笑
同你個名一樣

你都唔差 講啲野無乜point

大佬我排到1月底
佢個style好靚

只係紋左同大家分享下 我可以博咩？
唔通我唔著衫出街四圍同人講 我紋左身放上連登呀係咪好有型 咁咩

我都係第一次聽唔好打攪個紋身師
你係咪紋身紋上腦痴左線

條友派膠

你講紋字嘛 無講要加geometrics
如果淨係齋紋字真係無需要搵yeeki 是但搵都得

無話你分享有問題 係啲人睇唔過眼加把口
其實本身比comment 我話old fashioned 有人話老土
條友走出黎話唔尊重 屌有幾唔尊重 照直講咋喎

收皮啦 淨係識加把口

( Show Blocked User - 你搞笑咩 )

block左條柒頭佢啦 喺到引戰

香港有無邊個紋dr woo果種style?
即係比較細緻d 果d,唔識點講

收皮啦 係個個乜鳩大喇叭撩交嗌先 又係佢問人搏咩先
我一開始都好客氣
呢個post我由第1追到第4 個list有份contribute 除左伸手黨人地問親乜野我都盡答
柒頭你憑乜野？

dr woo用勁幼嘅單針 香港好似無乜做到佢個隻
比較近似有

yeeki
babyshoe
dbc_tattoo

咁撚把炮你咪由舊登第一個紋身post開始追囉
喺到講資格論？你又憑乜呀撚樣

人地紋乜都好，都係佢既創意
你地第一句就話人老土，無了解過人地原意
唔係話係唔比得意見，網上世界大家三唔識七就咁插人，學下尊重人啦
凡事留一線呀屌你老母
睇見都覺得有問題啦

唔好咁 人地追左4個post 話晒老屎忽黎架
你唔夠資格話佢

所以話lin登垃圾就真係垃圾
追左少少post紋少少野就當正自己係大佬咁

咁連登唔係好啱你上 你睇下出面啲post先
我又唔識你 又唔係針對個人 我係評論緊個紋身 有咩問題？
你夠屌我老母 咁樣叫好尊重？
meaningful都可以老土 就算佢用黎懷念佢老母都可以老土 兩樣野可以同時間存在

sorry 舊登啲post我都有份參與討論
你呢？負責引戰？

咁你咪撚上囉 少少野都玻璃心到咁
根本都唔關你事 你又當自己咩？黎守護秩序咁話？

唔洗同你講尊重啦已經 仲喺到嘈乜鳩
仲有呀 依到係紋身post 唔係出面啲post
要睇出面死返出去唔該

負責同你開戰

( Show Blocked User - 你搞笑咩 )

利申 係舊登第一個post已經有放圖唔知搏乜

想話維持返一個良好風氣都唔得
當初喺舊登開post創post
過到黎就破壞晒

即係雙重標準啦
你屌人老母就得 人地評論下又唔得
點呀一定要話佢個紋身好撚靚？唔講以為你兩個上左契
紋身post又點 都係連登黎架
一句老土都hurt親你個玻璃心 咁屌你老母你咪走去跳樓

利申返先其實我都唔知搏咩，
喺舊登都放過好多自己圖，同巴打你應該差唔多時期 可唔可以相認

你口中嘅良好風氣即係要個個都要話個紋身好好j 好撚靚？ 估唔到依家紋身post啲人仲衰過共狗 少少意見都容納唔到

入鄉隨俗呀
唔講仲以為成個連登係你既
我係覺得你地唔需要咁講架喇，
大家一直好聲好氣
人地同大家分享就一開波插佢老土
有腦就自己諗啦

我就覺得你惡撚過共狗喇
互相尊重為前題討論下唔得咩
我屌你老母你都唔喜歡啦

撚樣你睇下自己講左啲咩先啦
又係你問人搏咩先
你有你鍾意 人地有人地話老土
其實話老土係好客氣 更差嘅說話都大把 你仲想點

唔好再咁自我中心
你唔洗理人地有無hard feeling架喇
屌你老母都好撚客氣，歡迎繼續討論

隨你老母咩 意見要一致咁nightmare係咪都要話靚
仲要話老土嘅唔止一個人喎 即係真係有問題啦
我自己唔鍾意呢樣野 表達返我意見
同你唔鍾意個政府表達你意見 係同一個道理
似乎係你當呢到係你嘅多啲 小氣到反面意見都接受唔到要打壓

你鍾意繼續死雞撐飯蓋就繼續啦
紋身都有好有差 線劃得唔好 色上得唔好 out fashioned 等等都係屬於討論嘅一環
今次紋得唔好 下次咪紋個靚啲 但起碼知道出左事先囉 如果仲懵盛盛唔識判斷 只會有機會繼續比人話

尊重唔係我盲目地話靚
尊重係佢有缺點 我客氣提出 等佢知道有咩問題
你拉埋屌老母黎講係無乜意思

可能你覺得紋身係潮流因爲型先紋啦
我紋係因為有意義 唔覺得有冇所謂fashion
再講 藝術既野好主觀既 可能你覺得靚既 我又覺得好7好mk呢
點樣係懵盛盛唔識判斷？ 唔好咁自以爲是啦

我好想紋圖騰

紋身呢樣野唔係潮流 但圖案就有trend

正如係人都會著衫著褲 你覺得著喇叭褲有意義 無話你錯
但佢已經out左 我都有權話你out 你係呢個年代著得出黎比人睇就唔好話預左要全部人話好好睇
而事實上我都無攻擊你紋身柒 我係話out

懵盛盛唔識判斷我係話緊啲人如果連一個紋身嘅quality都未分到 咁好易比人話佢啲紋身

最緊要自己覺得值

紋埋成個胸真係好撚正

呢樣我絕對同意
有時有啲人用十萬紋身 可能有啲人覺得唔值
不過我都會話個條友鍾意就得
所以我地話out 其實你覺得鍾意 都係無問題
唔明上面啲人做乜咁激動
紋身都唔係第一日 實比人話過自己啲紋身 可能係朋友可能係父母 但紋左就係自己嘅

無話博咩 但就算唔靚都好 唔駛話人老土
好撚無禮貌 個圖就算唔正 都唔駛話人柒

做人最基本禮貌黎

有無人試過紋完之後敏感/發炎咁 想紋但驚

如果紋身為左TREND為左潮....
同呢類人溝通唔到

上面位巴打個圖, TRIBAL類...
都唔係老土或講到咁核突
我覺得OK, 留名等你加圖

大家目標都係紋到唔洗著衫, 哈哈~~

PS - 個POST KEEP左咁多年......第一次有人嘈交....... 一X流

呢到個個都想分享 以家無啦啦比人話老土 又話乜野唔好拎____比 人地果d好有意思
你叫其他人仲點敢放圖上黎?
大佬 以家紋身 唔係著衫
我著衫柒到仆街 比你話 我隨時可以換
紋身呢? 紋身係代表自己 個意思係自己先知
唔該話人之前 比番少少尊重

好想知佢宜家紋完，出年out fashion既會唔會洗左佢

又無收你錢 其實唔洗對你恭恭敬敬
你又唔係我朋友 我唔洗對你兜圈
如果呢啲都算無禮貌 咁呢個世界唔洗有批評 唔洗有反面意見
你自己從來未批評過人？唔好係度扮聖人拎高地

無禮貌就係人地正常講道理嘅時候你去屌人老母
你有自由擺上黎分享 我都有自由去表達我想法

姐係有日行出街比人兜頭兜面指住話樣衰都係ok,,

做乜鳩

跟住比人話完樣衰我嬲嬲地屌佢老母條友話番我冇禮貌

講咁多野都係想人一味讚姐
你post得上黎比人睇但唔可以比人批評 只接受打飛機？
我上面有講佢自己鍾意其實無問題
但人地都有權係度留低comment

好多人都堅持自己套fashion 就算啲人話佢地標奇立異
但你既然堅持得就唔好玻璃心介意人地話囉

完美表達

你認為你講嗰啲係道理咪繼續囉 要繼續自我中心我奈你唔何架
連最基本既尊重同禮貌都無，唔好同我講自由啦

咁你唔檢討下自己本身係咪有問題先比人話樣衰？

On9
你有自由做 唔代表你可以做
你絕對有自由拎刀落街桶人
唔代表要做
大家講紋身一直會批評既都係紋身師既手勢，風格，態度
因為每個人紋身都有對佢自己既意思
Whatever係為型 為靚 為紀念 乜都好
唔會批評人地紋既圖案，圖案對人地有咩意義，什至就算人地品味差都唔撚關你事
呢啲叫尊重

駁唔到就話人無尊重
呢到討論區黎架大佬 有正有反好撚正常 發表下自己意見都要比人問候老母
你地咪繼續話我無禮貌 圍埋打飛機

Trend係一樣客觀因素
一路都無係呢個點上面討論唔代表唔講得架喎
如果乜都唔撚關事 咁唔洗討論啦 依家係佢選擇擺上黎比人討論先
佢大可擺係ig同佢啲朋友分享 但佢揀得擺上討論區就係公開嘅野

以家唔係要你讚人地d圖靚
就算個圖幾老土都好 唔駛講出黎

btw 唔知你身上有冇紋身呢? 如果有 不妨

即係得覺得靚先可以講出黎？
sorry我唔似你地鍾意擺上黎比咁多人睇

補充返 依家唔係無啦啦係街上面行嘅case
係擺你自己上西洋菜街中心比人討論

尊重 好難明?

醜毒柒唔出得菜街

醜毒柒X2
無咩事我都係在家上連登算

冇wo,,真係純天生樣衰，，，但我媽會讚我靚仔咁，，，姐係個紋身就好似自己個仔咁。就因為品味唔及你咁高尚，就比你兜頭兜面話我樣衰，，

我覺得尊重唔係盲目跟人話靚 批評亦唔等於唔尊重
同埋你都唔係答緊我問題 呢度係咪淨係可以讚唔可以彈？ 有相反想法唔出得聲？
其實上個post巴打你都講過揶揄過小清新
另一個巴打even話紋手指係on9
跟住你依家黎加入搶高地？

出得 不過你唔好擺自己上台比人討論囉
生到金城武咁應該會少好多人話你嘅

我唔理你姨媽姑姐讚你靚仔啦
你有自信擺得自己個樣上鬧市個台上面比人討論 但比人講2句就玻璃心碎係度呻 人地都係有個句講個句 你又只可以接受人地話你靚仔 為乜野？

小清新
有原因的

人地講trend
理得個師傅d手工好唔好，遲下會唔會化咩

收下火大家

咪on9啦 我幾時有講過小清新唔會化
就算dr woo紋幼線都會化啦 但小清新好多圖案係無問題 個post好多人一聽到小清新即係屌 咁個啲就接受
只不過係比你地睇下咩係自打咀巴
你揶揄人地個style就得 我話out就唔得
乜都你講曬

巴打,
唔緊要,
唔啱傾唔好傾住,
到啱傾的TOPIC再一齊傾

巴打,
唔緊要,
唔啱傾唔好傾住,
到啱傾的TOPIC再一齊傾[/quote]
岩呀
幫朋友問 紋左兩至三星期 個紋身變白左好多 同好痕 是咪正常

正常的
白左因為紅腫退左
痕除左傷口敏合外, 亦因為顏料正在跟身體溶合, 冬天痕得仲勁

有無人洗過紋身？
利申:洗緊，痛到仆街

前日紋完 book左murklai足足半年先紋到 痴線靚到，諗緊炸埋另一邊

咁當初何必紋呢

聽講要搵醫生先有效
美容院呃人

好靚 巴打自己既Idea嚟？同埋幾錢？

成日想去紋 但係又驚遲啲番工會俾人屌

師傅idea黎，上年紋身展傾圖比個位置佢
再同佢傾下自己大約想要咩
我果時約murklai就$1500一小時、但佢好快手！
做左2次、每次3-4個鐘搞掂 6日甩哂皮好返哂色水超靚

個圖好大好明顯?

留名

where u wash it

lm

有近鏡嗎

前兩日係ig見到呢幅 都覺得好正

好正啊啊啊

有呀

介唔介意睇下洗成點

x2

正啵

紋咗廿日都嚟，仲未甩曬皮

樓上個巴打6日咁勁既，關手勢事？

師傅手勢好，護理好同要介口
佢送埋野比我查，仲有超仔細既護理方案

想睇埋下半段 有啲又話第一日要用soap 有啲又話唔使

請問係咪Angels & Demons套戲入邊個個像

間唔中追幾頁
實在太多...追唔晒
有d好新手on9問題想問 有無巴絲可以tg解答下

約左師傅今日紋但天光都仲未瞓得著

洗唔洗咁緊張，約左邊個

興奮得滯 諗左幾年終於有得紋好滾動

我第一次紋就炸手，個個聽到都話我會後悔

想做紋身學徒 已經搵左想跟嘅師傅但未儲作品

俾粒 你班朋友

要點架，純八卦

後悔條撚咩 唔紋都紋左 得閒欣賞下好過啦

之前睇過個post上大陸學師

不如搵人開個紋身tg group 交流分享下

一啲都唔後悔 諗左七年先捨得去紋

多數都係帶作品，跟住上門interview
不過我乜作品都無

小弟已經有計畫想搵紋身師紋身
想問下如果我上到去淨係同佢講一個我想要嘅主題（例如同太陽有關）
然後就交晒比佢設計 咁有冇問題？

多數都係email/whatsapp聯絡左先
你中意既未叫紋身師自由發揮
不過多數都要叫你俾touch佢等佢知大約想點

小弟第一次紋就炸全背

有無巴打知道李寧係斷鐘計定斷圖計架??

戒蛇 又紋左咩新公仔

圖

佢大概收費幾錢架

聽日就破處 膊頭位
有冇話紋之前做啲咩可以冇咁痛
同想問下aftercare點搞？
上網就話避陽光同保持通爽 我又怕甩色 洗唔洗搵野再蓋住佢 唔想柒一世
最後過幾耐先可以見真身？
sorry for 1999

月頭去韓國搵唔到NADI紋身，黎緊1月再試多次

少少痛，忍下啦
記住個痛楚，享受下紋身嘅過程
紋完個師傅會教你點保養㗎喇
到時有咩唔明就先再問lo

係紋身展紋完一個月

Btw 推介大家用dermalize 呢隻紋身專用貼，紋完第二日包足三日三夜會令到紋身keep住好鮮色，我都係啱啱先知有呢隻野

隻綠色好正

啱啱鏡頭𡁏咗,再upload過

同場加映另一個紋身

巴打 香港邊到有dermalize賣？

好似要400蚊一卷，不過應該夠用好多次 我應該會買

詳細用方法係紋完即刻包，第二朝拆加沖涼，之後再即刻包多三日三夜

想紋中文書法
有無推介

好好J

WELL 三日三夜?唔係應該要保持通爽嫁咩?

因為隻野唔係保鮮紙，係可以透氣但又keep住d色，自己search下外國好多紋身師開始用

利申：半打手，因為之前紋大圖唔知加保養唔好搞到要補色，所以推介大家用呢隻，簡單又好用

美富紋身 漢池

想紋DC漫畫個種style 應該搵邊個師傅

Lm 左手 美華mix 日本師傅

ig: honcheeee

今日去左破處
上網睇紋完有人話就咁唔茶野保持通爽
有人又話茶花士拎 保鮮紙蓋住
應該跟咩好

傳統方法係紋完之後搽紋身藥包保鮮紙3-4個鐘
之後拆保鮮紙，用水輕力沖，印乾水後搽藥膏

之後唔洗再用保鮮紙，每日重覆兩至三次用水輕力冲，印乾水後搽藥膏直至完全甩哂皮為止

最好用返紋身康復藥膏，唔用既話好大機會因爲皮膚太乾燥爆開導致甩色

輕輕一推

我今日冇用保鮮紙朝早洗過下 冇蓋野冇茶膏 係咪人生已完 btw我冇你話啲藥膏 邊度有得買？ 依家應該搽咩頂住當先

咁多位巴打有冇類似ryan既artists 介紹下

萬秀雷敦薄菏膏 你去返你紋個間問佢拎啦，不過可能要錢

其實tattoo temple點解冇啦啦消失左 想上去睇d artworks

我之前睇過fb page有個專係紋部落圖騰但唔記得左名

有冇巴打知道邊間！或者介紹下！

前日終於破處
紋咗十個鐘

之前有問過，落左訂
到出左圖時同師傅攞唔到共識的話點搞？
依家個問題真係出現左

問題大約係我想紋胸，但圖出黎比較大，佢覺得紋係其他位好d，但我本身想紋胸既
所以想睇下點改可以雙方都覺得靚
（已經feel到大家都唔係好耐煩）

有冇巴絲可以指點下小弟
因為個人認為如果師傅本身係唔滿意幅圖或者覺得唔夠好既話，夾硬紋都唔會紋得靚

咁咪唔好紋囉

巴打意思係撻訂？

無謂後悔，你同佢傾多次，唔啱咪撻訂

收到巴打，
有咩update再上黎傾下計

想問下 一般黎講
同一個size 紋一個中文字係咪會平過紋圖案
個中文字好少筆畫

我都想知 兩年前先搵joey紋完

上個月係澳門紋

可能仲耐 字都要時間紋落皮層

早幾日係韓國紋

呢個靚喎

有冇ig?

介唔介意講下邊間同大概咩價錢

第三個yeeki既紋身.... 不過未完！飲個月會完埋佢

期待完成圖

香港有冇邊位師傅玩old school 靚
睇咁多暫時都未覺眼

係啊
我英文水平差 佢同我差唔多
兩個拎電話翻譯
幾nice

我同佢kakao talk緊，但佢好耐先覆一次

佢係覆得慢
佢收200000w 一個鐘
確定booking佢會講

好平
唔該巴打，傾深入啲再confirm先

圖？

加咗價，250000

千金難買心頭好

諗住紋前臂算
佢話long sleeve要紋40個鐘，唔得掂

儲下錢

仲要整多幾次.....上面都要整

呢正喎呢個

有冇紅腫痛？如果淨係乾，搽d cream 保濕下

如果痕加腫，有機會係敏感，但似本身皮膚薄，皮膚埋口會有d 痕痕腫腫

個曼陀羅執過黎

各位巴絲為左咩去紋身

巴打你嗰個紋咗幾多粒鐘

大約十個鐘

我想問如果係香港 包前臂既圖騰 大約幾多錢到？

有冇ching知道香港邊間紋日式炸手靚

Ki210 胡仔 riocink

有冇邊間local做日式黑雲係靚
夠
夠黑得嚟 留白位同黑色又啱啱好 好難搵

同埋Black sea幫vncii做個個好靚
呢啲chest piece好想要

巴打我落咗訂，佢話到時去紋先畀圖我睇
你係咪咁？

冇錯 到時慢慢設計慢慢改
加下嘢 改下野
我都搞咗成三個鐘

非常感謝巴打你

James Lau@the company tattoo , wa wong
啲野幾類似

可以等下啲guest
腰位係痛啲

香港有冇邊個師傅紋old school 靚？

香港紋書法有邊個推薦
約左sean一月傾圖破處
未傾已經想整多個書法

honchee 講過好多次了

邊種old school

巴打有冇畀貼士位紋身師

冇
超出我預算 差啲唔夠錢洗

佢啲構圖係要好長時間
初初我都冇諗住要咁耐

我約咗2月尾，以你經驗紋完留一兩日睇吓使唔使補色就返香港有冇問題

有無巴打知香港邊度有呢種野紋

佢預一個月時間叫我影相比佢睇
要補就下次去玩先搵佢

想問依類紋身搵邊位紋身師好啲？

借刀定乜？

下個月去日本破處

紋咩

呢張圖大家點睇?

唔該想問下有冇ig🙇🏻‍♂️

啱啱紋完兩個月都未夠宜家又身痕想紋
係咪有病

好想唔理屋企人同世人既眼光紋到成身都係

karl tattooer

我半年都紋左4個了

無知一問其實點為之手勢好

線靚 色水融和 像真度高

睇黎我無病

用左幾多錢?

差不多一皮
紋oldschool野

會身痕

爬完文 想問多次香港有冇一筆到底/geometric風有冇介紹

keno lee

細圖?

yeekiitattoos

半個手掌X3
一個手掌X1

我都係去東京紋

二月韓國破處

我之前已經有搵嗰個紋左左前臂 依家紋埋個右手xx

最近終於知道想紋咩喇

就係有d 幾何圖 會代表某意思 果種

例如 三角形 加一條線 代表 challenge咁

bran.d tattoo?

第一次紋，紋左呢個

前兩日終於搵murklai紋好
康復得超靚
下年搵佢繼續整埋另一邊腳

火影？

好正

有無人紋過d8.tattoo 想紋之前收集意見

Nightmare啲圖唔錯咁但係又無乜聽過人講
呢間如何？好嘅就去破處

唔撚係呀 好差喎 係咪曲線架
佢ig個wonderwoman走曬樣 搞到成個男人咁
彩色圖啲色水又肉酸 啲outline又多瑕疵

想紋中文字有冇推介
Honcheee close booking

jenna_tattoo

有無巴打紋過動漫人物
想紋但又驚比人笑毒

之前公司有個紋咗悟空 佢話約咗再紋萬華鏡寫輪眼 不過我未睇到佢就比人炒咗

幾好咖,支持

未紋過，但係真係考慮左好多年，一直都鼓唔起勇氣去紋，真係好鍾意日式既紋身。KI210個間好唔好？收得貴唔貴？

炒應該唔關紋身事呀嘛

琴晚又起琴晚又起puiyee度紋完

唔關事，公司生意唔好要減人

呢個咩來？

如果紋入面呢類都唔係太毒嘅我諗

有冇巴打回家，開返係高登？

紋左兩次字之後
依家心癮起想紋圖

咩字

咩圖

麻麻地

佢畫都未畫好

咁似嗚門個九尾封印既

好想紋個細ge單線卡通
但香港好似無咩邊間會做細公仔
GMAZ 好似好小做 client request
59有個客席Sophie好似係做開細圖但啲線好似好鬆
唔通真係要去到韓國先做到

例如呢

睇佢ig,佢似紋開幼線,同埋我覺得佢d圖麻麻

請問關西有冇啲比較岀名，勁嘅日式師父？
Thanks a lot

你係話例如邊個師傅定邊啲圖?

紋一句英文的話係咪間間都差唔多
應該唔會衰得去邊掛

求其得架揀岩自己鍾意晚字型

但係幼線手工唔好好易散同淡色喎

淡色係睇師父用咩墨

剛剛睇左nightmaretattoo隻一打woman，
好搞笑
不過佢d日式好似唔差，
本身想搵佢炸隻小腿，
依家要再諗諗
btw日式有冇咩好介紹，
想做招財貓/日式女子果類，
ki210 或者 dennis wong點睇？

dennis wong 不錯

想搵vncii紋
大家覺得佢點

我都有睇過Dennis Wong
唔錯+1

好想再揾mirmanda紋多個
但係又未有idea
又覺得如果講大概個故事俾人聽叫人哋設計好似好麻煩人咁

想問下佢收得貴唔貴？幾中意佢啲畫風心思思想試下搵佢紋第一個

我睇過佢d貓既樣都唔錯，
有兩樣主題想紋，未決定好
1就係招財貓 達摩
2就係日本藝妓果隻女子
（係靚樣果隻 唔係

手殘禁錯制

我睇過佢d貓既樣都唔錯，
有兩樣主題想紋，未決定好
1就係招財貓 達摩
2就係日本藝妓果隻女子
（係真係女仔樣，有d似係寫實果隻 唔係古時人地畫果d浮世繪）

不過未睇過Dennis有做人樣，唔知掂唔掂

我問個價 佢開我5000-7000 仲要係細圖

Abstract類構圖唔得 太亂黎
貓狗類爭啲形神 畫功未完善
紋字都係一般中挺

Book左jimmy yuen紋mandala炸上臂

搵邊個紋

有冇mandala同好
本身後臂紋左玫瑰
叫左jimmy幫我砌靚佢

記得問佢拎個totebag

Free?

上次上去傾都有望到佢有個totebag幾靚

free 佢記得就會問客 唔記得or派晒當你唔好彩

Jimmy 要排幾耐？幾錢/hr?

排到6月
$1800/hr

算幾快

我睇過佢d貓既樣都唔錯，
有兩樣主題想紋，未決定好
1就係招財貓 達摩
2就係日本藝妓果隻女子
（係真係女仔樣，有d似係寫實果隻 唔係古時人地畫果d浮世繪）

不過未睇過Dennis有做人樣，唔知掂唔掂

推一推

想紋個類似既鐘係小腿 旁邊有D WATERCOLOR點綴 有無邊個紋身師推介??
謝謝

想知道 CHIUMAN EMMA , FRIDAY'S (OLIVIA) , BIGSAMMYTATTOO呢3個手勢得唔得 睇圖就好岩我心水

風格好岩你咪得囉
你仲想問d咩

風格啱/畫落紙ok 但手勢差就慘
但以上三個都ok

都要睇下手勢掛 唔通風格岩搵個手震都得咩
利申 : 第一次

其實最想知係olivia 因為3個當中佢d圖我最鍾意
另外兩個都有巴絲推介 都放心既
新手乜都唔識 多謝回答

ssstudiohk
有冇巴打可以幫眼睇下呢間如何

一定唔會手震， 放心

如果佢會手震 咁佢風格就唔會係岩你心水啦
明唔明

睇圖睇風格唔係睇紙上面既野 梗係睇紋左係身上既野啦

新手唔識睇 所以先問下咁多位前輩
好似我睇nightmare 都覺得好 ，但好多前輩都話唔得
始終第一次 係緊張啲 師兄唔好見怪

日式或其他都可以（我覺得）
人像就不了

想拎下意見
依家胸口有圖（日式）
想加番背景 板霧&浪
淨胸口加背景
有冇邊間介紹，淨做背景，想平平地

btw問過有位師傅，
話得胸口冇手臂好怪，
半胛就好睇d，但有可能遲下會紋埋手臂
還是得遲下紋手臂再一次過做埋胸口個背景？

再搭單問下

1招財貓 達摩
2日本藝妓
呢兩樣都想紋
手臂同小腿
巴打會點分配？

同埋Dennis Wong紋貓樣唔錯，想搵佢
知唔知咩收費？但係唔知佢紋人樣好唔好。

最後八卦問下，Dennis Wong間野係得佢一個定點？因為我見好多鋪都係有幾個師傅，會tag埋師傅ig，佢果間就好似得Dennis（純粹八卦）

平平地就算喇 紋身黎講我覺得平野冇好野 一分錢一分貨
儲多啲錢先再諗喇

如果正常價錢大約幾多？
我問過煌刺，1-2千人仔
合唔合理？

要睇幾大

淨胸口 日式背景
唔連手臂唔連膊頭

唔合理 太平

我以前搵過dennis紋 都ok 但係紋架車
收費正常range 唔會太貴
你有興趣其實可以問下佢

我都book左olivia炸前臂
巴打係鐘意就快點book
佢都好full下

今日破處之作

有冇咩意思

而家ig多左個follow hashtag功能 follow 香港紋身hashtag都幾方便睇作品

Avicii - the nights 嘅logo 首歌喺我低潮扶返我起身 同埋係我座右銘 live a life you’ll remember

師兄用咩途徑聯絡Olivia?website定係fb?

佢間鋪得佢一個炸，之前搵過佢紋般若

有無巴打紋過台北正義kubric?

想炸手唔知寫實風定kubric d新日系好
驚佢啲風格落哂手太女性化

約到？
Kubric少炸手 多數細圖
利申好鐘意佢風格 好想約 但每次未等到開放已full

約到半臂
正義staff 話再等下半年可能有包手

但我右手已經係寫實加幾何
左手kubric女性化好似好奇怪，我又唔係文青風
但真係好鍾意佢隻風格

依家sean全寫實/ kubric日系 1516緊

有無巴打搵過niki紋
一般要約幾耐
好想搵佢紋呀
黑白愛好者

遲下問下了解下先，
未決定紋手臂好定小腿好

有冇人紋過handpoked

wtsapp左jimmy已讀不回係咪正常？

得閒就會覆 大部份師父都係咁

想紋呢種字有冇師傅推介？唔該曬

我wtsapp佢阿 不過會係佢個助手應你 但你照同佢講就得 （唔知助手識唔識中文 因為全程都英文回我

大路就 honcheee
or
jodicchan @ 墨舞
or
cemma_tattoo

好開心，約到李寧

每個師父都約到 係要幾耐姐

有啲唔應機架嘛

巴打我都約到喎
你book咗幾時

漢池停工退左錢比我
我想問下仲有邊間紋書法靚呀

未firm 日子但3-5月

佢有冇話停幾耐？我都想搵佢紋

佢話無限期停工
有邊間好介紹

Whatsapp搵左佢助手 兩日先覆我一句

約到7月 好漫長

搞咩無限停工

其實佢間嘢點，佢成日喺到r客的有啲反感 但又有啲想搵佢紋，佢近期啲嘢都唔差，不過佢真係好撚厹

姐係個鬼佬? 有r客咩 厹你都知

香港夫婦開架間野

有幾個女仔frds like咗佢一兩個post
佢就即刻dm佢哋問係咪想紋身
又話可以free tattoos
然後又喺到狂add人fb follow ig
仲要request幾一十次都唔心息

姐係邊個? 剩係見個page鬼佬

jodicchan真係咁出名？

新手想問下野

大家都係揀定一款圖案/字 上去比師傅睇 ?

有無話上到去店 會有d圖冊參考下 即場揀想紋咩 ??

利申 : 未紋過 下年想紋第一個

我第一個係講左少少ICON，大家一齊即場brainstorm睇下點整
第二個係Jodic,我淨係講完要求，開左一次會話佢會點整就自動波send晒圖同字黎

bubblegum_chowmein

想問下知唔知香港有邊個係呢種風格

睇過下mirmandainks 比較接近但好似收好貴

sor補幅參考圖

[img]<a href=" src=" alt="Screenshot_20171229_015016" border="0"></a>[/img]

屌自膠唔識po圖sor

係阿 我都等左半年 我2月9紋
巴打諗住紋咩

紋隻錶
同佢助手溝通 幾日先覆一次 又已讀不回
好灰

我果時搵佢 覆得好快下
可能多野做姐 最緊要有覆

想問吓有無巴絲打搵jimmyyuen紋過
佢地覆email係咪好慢

原來個post黎左吹水台 以為沉左係潮流台

我係用whatsapp
ig direct左佢佢覆就比左電話我whatsapp傾

我都見jy直接打電話

下年要再紋身

2018第一個目標就打算去破處紋身 睇左好耐 打算去墨舞紋

Jodic啲字真係唔錯，不過你想2018破到就快，我上次等左半年

用新紋身迎接新一年 紋左二日 琴日紋哂

邊度紋

上年中約左murklai 下個月終於到我另一個紋身，好期待
痴線佢新鋪靚到，愈來愈難book 紋完再上黎些牙

想紋毛筆字 有無巴打有推介？thanks

特登上杭州紋 個師傅教左我好多野 人品超好
Ig: cuitattoo

上面有講
“大路就 honcheee
or
jodicchan @ 墨舞
or
cemma_tattoo”

幾好j 價錢貴唔貴

大概二千人仔一個鐘 不過佢計一日做六至七個鐘12000-15000 人仔一日
我瘦 二日就搞掂

Booking左crack_88下個月破處
有無巴打去過佢道紋呀 覺得佢手勢點？

有冇相睇

幾靚喎巴打

Honcheee 結婚呀

唔怪得見佢close booking啦
Btw，約左ngaiii星期四傾圖，由中學諗紋身諗到出左黎做左兩年野，決定今年一定要破處

岩岩紋

紋字係咪最好唔好搵blackmoon

辨識度高

日式傳統炸手大約幾錢到？

兩三萬掛

Puiyee 大概收咩價？點計？

我都想紋字 各位巴打有冇邊位好推介

我想問下紋小腿後面大部分位置 萬鬆啲係咪正常 一般要紋幾耐

要睇咩圖 幾大同複雜度
一般頂級紋身師最多三千蚊一個鐘 如果太貴既係炒作

原來頂級都係三千咁平

唔止啦 dr woo個啲點計

可以好肯定同你講Horiyoshi_3 同filip leu 都係收三千多少少一個鐘 dr woo同依兩個比算老幾？

Dr woo我唔敢肯定 但係感覺上都係靠明星宣傳同炒作
但香港幫球星紋中文字果個就肯定靠人氣 張拍之都搵佢果個 行內人一睇就先佢名大過實 咁都收人5-6千一個鐘

伸利 非行內人 評論香港知名紋身師既係轉自紋身師口中

如果連做紋身既都搵果個紋身師既話就一定有返咁上下水準 你睇香港果間”halo” tattoo都好多followers 但係明眼人一睇都知係垃撚圾

有錯請屌 大家交流下 唔好傷和氣

最緊要合眼緣
同識女仔一樣
我覺得靚時，你可能覺得一般

主要係講緊手勢 好多差既師父會紋到啲色散哂或者同原圖唔一樣

不過要heal完之後先知 一紋完果下實靚嫁

fung tattoo 話應該要三萬幾
抵唔抵屌

Dr woo之所以咁多明星搵佢
其中一個原因就係紋得靚 如果普通嘅就唔會啲booking咁誇張
以幼針黎講 佢都算係做得好top 所以我先舉佢做例子
horiyoshi係神枱級 唔代表dr woo唔可以係後起之秀 紋身係講技術 睇輩分有咩用
加上兩者風格唔同 唔代表horiyoshi收3千 其他人就係要收3千

差唔多啦 閑閑地都兩三個session
可以睇下ki210 日式少少

Dr woo我唔敢講 因為無睇開果類風格 唔會同你拗
但係普遍紋身師心入面都有個合理價位 就係2-3千一個鐘 陳洁都係哩啲價

但係香港果因為出咗名同埋多明星搵先收咁貴 但實際大家知咩事啦

Btw好多明星啲紋身都好柒

基本上依家香港是但搵個有返咁上下嘅紋身師 都收緊二三千 所以我先話再頂級啲會收到貴啲
同埋唔同國家紋身師收費有差異係好正常 所以無一個好死嘅標準
最緊要自己覺得值個個價錢

我認為主要風格唔同 收價都唔同
各花入各眼

個紋身師話我係Joey紋果個中文字被”坑”了 雖然我覺得值

岩聽
最緊要自己覺得值

有冇ching紋過yeeki 仲有廿日到紋但仲未收到圖 係唔係正常?

係 前兩日先會sd比你

好密 想簡單啲傳統味重啲

應該搵riocink紋

你有圖收咁好？
上個禮拜先搵佢幫我紋完
上到去佢先畫比我

我紋個陣係2年幾前 炸心口
可能大圖所以早啲搞

Riocink正呀 不過好少見佢啲作品

其實啲紋身師一般幾耐先覆 Msg咗兩三個星期都未覆是咪正常

想問下 右胸有粒凸出黎暗瘡疤
想紋幾隻字遮住佢 可唔可行

一粒暗瘡疤 實可行
D人手術疤都遮到

我就係遮手術疤 不過紋之前佢地都講明呢d位會化既

你問佢地咩先

我都係上到去先即時畫
不過真係堅正

我都想知，同埋佢貴唔貴？

冇呀第一次紋，問咗佢要約到幾時…同佢講咗想紋邊類風格send咗啲參考圖比佢咁

傾圖會見面傾 唔洗咁快send圖住
問佢約到幾時 正常佢會答你既 除非佢有其他預約方式
同埋記得搵返真係岩風格既紋身師
如果佢紋開線 你叫佢幫你畫花 佢未必肯 佢肯你都要諗諗

我直程係上到去佢先即埸畫 佢畫慣哂 白手對佢黎講無難度
而且手勢好 完全唔覺得痛

唔該哂師兄

除左jodic @墨舞 之外有無 英文書法 既師傅推介
應該七月左右再紋一個係左手前臂內側而家搵定差唔多

想紋好細簡單線條圖案
去邊度好
好似無乜地方做細細圖除左黑月

發夢紋左個圖案所以想變真

第二個紋身，唔洗話咩天道應該係酬勤，其實我知，但我更加喜歡呢個我喺地盤見到一個墨斗佬寫嘅版本，而且我喺我心目中，上天會因為你嘅善而對你不薄，在世上你只有勤力先至會獲得你想要嘅嘢。
好多人話過我錯，但我唔怕錯俾人睇 最緊要自己永遠記得呢句嘢

嚟緊紋心口位
胸口骨正中，好撚驚痛到死

師兄講得啱
冇所謂對與錯，自己所相信嘅就係啱，我覺得紋身就係體現緊呢種態度
別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿

哈哈哈哈 實在太多人用紋錯身嘅恥笑樣問我「天道酬勤咩唔係？」，我覺得紋身就係對自己嘅一種醒悟，而當初最醒悟就係我見到同紋嘅呢句咁點解我唔keep it real仲要同世人一樣個個都「天道酬勤」

咁多經講

ching 想問問上次紋左d咩 同埋紋左幾錢?

仲未傾圖未知貴唔貴
不過佢係計圖收錢唔係計鐘

星期六紋完，甩左皮幾日
但冇結焦冇出血水

係咪天氣乾得濟咋
9UP,我都係結焦,無血水,最後甩皮

都關事，你個人本身瘦d，冇咁腫脹，係少d體液bit 出黎

本身紋身師都冇同我講會結焦，淨係話會甩皮

一定會結焦咖

不過紋身個啲唔似平時整親個啲焦
只會薄薄一層 好易甩

好似甩皮，白色一層咁？

跟個一忽墨水個隻色

正常既，過多排就會結焦
記得唔好掂佢 佢自己會甩

黎緊想去曼谷紋身有無巴絲好介紹，唔係刺符果啲

2個月前破左處 依家又想紋英文字
有冇巴打介紹一下 唔要小清新

隨便享用

搭單問，秦國刺符有冇推薦

紋身工房點睇
諗住上去紋

紋撚哂身 好難搵到女朋友
Fd搭fd識左條女 一開始都好地地 大家都有好感
但係有一次因爲機緣巧合 睇哂我全相
之後就好似冇咁曖昧 問返個朋友先知原來佢
唔太鐘意人紋身 少少紋身佢接受到 但太多佢唔鐘意
利申：得返右腳 左手半節 背脊係空

近排識既

咁紋身呢啲係人夾人架啦 紋黎又唔係要人認同
另一方面睇 大把紋身師傅都成家立室 咁個啲叫咩

上黎呻下姐

呻左都唔會改變啲咩 留返啖氣追過其他女唔好？

有冇訂造的紋身貼紙？

都係既。。。

上個月紋

靚喎 幾錢？

4000紋全日 佢落香港收8000

8k

想問下香港有無呢類嘅師傅
紋左2個細過鼻屎嘅圖想炸上背
感激巴絲

巴打返咩工紋到咁都得
影張相睇下拉

做香港人真係悲哀 守舊到仆街

睇人啦 有紋身我加爆分 係街見到都望多兩眼

係老豆鋪頭做緊
相就唔好啦 好撚多朋友上連登

整幾張黎j下啦

去拉，紋過一次都ok架

推呀，屌

有法力個d?

唔係，普通紋身店
問符果位第二位巴打黎

類似，不過想係正氣啲嘅符

我而家係清邁見到好多間都有刺符
但應該冇法力，要法力要揾和尚幫你刺

嚟緊炸咗隻右手同左手佢，返地盤18歲唔撚驚

係咪一般都會隔幾日先覆一次

都係睇人姐

想紋依款人魚鱗片，有無邊位可以介紹下

三個同一日紋
紋咗八粒鐘

想知有咩原因

邊個師傅

我係惠州紋
叫壹明刺青

花係一直都鐘意傳統
安字係因為抑鬱想自己之後安穩啲平平安安咁啦
下面串嘢係爸爸身分⼀

身分證

想知點解一日紋三個咁堅

話說我想問下59ash係咪抄圖
我原本想搵佢紋alice但我聽frd講佢係抄圖撚
所以想問清楚

係咪抄圖都咪搵佢紋啦
學師質素

頸個兩個好快 半個鐘搞掂 花就抖下停下紋咗八個鐘
可能本身m底覺得睇住由冇變有個下幾爽
捱過咗就冇嘢嚕

幾大 size 都係咁做，唔會嬲，但要尊重大家 idea

帶人就一dd , 你最好同佢 com 好先，佢ok 就ok

咁細師傅緊係唔中意
你幻想下你係廚師
如果有人叫一啖意粉黎食 你都廢撚事彩佢啦
不過一樣收咁多錢 所以師傅都會照做
不過都係睇師傅 你叫gabe依啲咁有”名氣”果啲咪彩你都傻

佢海鮮價
我朋友奶咗嘢......

幾靚

求分享

紋身價錢有分奶唔奶野
唔岩價咪唔好幫襯
利 佢係百寶利個陣紋過 價錢正常

傾圖比訂無講幾錢
個圖係iPhoneX size
紋個零鐘就紋完
紋完收左5k (連訂係5.5k)

我朋友就係有人介紹
但係佢個朋友嗰幅只係收3k

價錢firm左先開波好d既...
我地做客既都要保障翻自己
一陣佢紋完話10k點算
唔firm都問下around 幾錢內

有冇巴絲可以答下我 如果紋呢個圖 大概要幾錢 8cm 感激

想放喺小腿

三千樓下？

因為我朋友係本身同佢識嘅
我都有話佢蠢

睇下 friend 成點姐我覺得

約左felix 好緊張

原來個post仲係度

想問下各位手足，hello tattoo評價如何

專業嘅就算唔識都唔應該咁做啦

香港之恥

咁就仆街了
但點解咁講？

紋身學徒第二幅幫人類紋嘅圖，free tattoo嚟講真係好滿意，但係唔知點解今次流好多血出嚟

只可以講好貴但值得既

有咩咁滿意

佢做到我想要嘅效果出嚟 雖然好大路但都幾好，同埋本身以為手勢會有問題個啲但發現只係杞人憂天

Ching奶左野？？

聽講好快甩色 張圖唔係本人

你滿意就得 我睇落覺得有好大進步空間

仆街 落左訂搵個老細紋 好撚驚下喎

自膠 係搵個女嘅紋
以為條女係老細

Push

睇完張圖自己諗

呢個post有無紋身師 小弟打算半年後大學畢業就搵個師父學紋身 自己對紋身呢門藝術好有興趣

佢收費都on撚9 閑閑哋都收人6-7千蚊
學59所講用魚翅既價錢黎賣魚單
我老豆個朋友死都要去紋 勸極都唔聽
結果一個星期後玩完 甩哂色 焦又厚 唔知最後有無同佢touch up (睇下老豆俾唔俾圓我先)
基本上係香港紋小清新都預左要cover up 因爲小清新阿豬阿狗都識畫。
唔係話小清新唔好 但係香港果啲真係太無良心 要搵就搵韓國真係有料果啲

佢真係唔撚得
又要學佢師父啲風格 但落針重手到仆街 好返之後唔會甩色但會有啲突起既肉疤咁
同埋發夢聽到話
佢做紋身師唔係佢本身目的

Me too

的確係有啲線條同陰影佢師傅話可以改進吓，但暫且嚟講都幾開心，希望可以見到佢成為一個好嘅師傅啦

Hello tattoo

嘩

Hello tattoo個mini個樣同中學個樣好大分別

化到咁

59nigo其實可以
同埋starcrossed tattoo 不過好似都係鬼佬黎

真心係覺得要支持工本土紋身師 好多都做得唔錯嘅
只係青黃不接情況開始勁

樓上巴打個紋身淡左佢有無幫你補色

唔係我紋 老豆個朋友好似有
同埋唔係mini紋
跟住下面張圖黎紋 唔係我老豆個朋友黎

屌但真係好撚誇張 有啲卻步

仲小清新？

Starcrossed幾好 但留意開去佢鋪頭注店幾日個啲多 59本人都算係咁 不過不失 本土有好多根本未做好就出黎收錢幫人紋真係好唔掂 唔係渣住把紋身槍就係紋身師

卻步？我驚你紋完唔敢見人

the company tattoo 點睇

59本人我唔係咁like 畫功好差
但nigo啲出品真心可以
世界咁大 guest選擇一定多 本土都可以發掘下

靠vince yue撐住

Old school style 想搵die or happy tattoo阿寶紋 想請教下各位師兄佢手勢如何

Same same

點睇呢種風格

same here
有諗過但係無ART底
屋企人唔鍾意同無錢

我都落左訂，屌

我都無art底 又差唔多30歲
係覺得太遲，但唔試過唔心死
所以而家努力畫，希望30前可以踩到半隻腳入去

vince真係勁

James Lau好多人搵佢紋
有自己style

點鮮會有人紋小清新 D線幼都咁係一定會化 仲會化得好快
某程度黎講小清新根本唔算紋身

Fridays ?
我幾鍾意佢紋啲字

#我真係恭喜你呀

james係近呢年幾兩年先轉style
圖案係幾特別

一係去補色,一係去改圖 咁又要用多幾千,得不償失

哂鳩氣喇 補色 直接硬蓋上去喇

好心啦 究竟仲有幾多人比錢紋小清新
我地呢到都已經成日屌小清新
又無畫功 又紋得唔靚 又易化 都仲要紋

我不是小清新啊，一個實色圖黎

約左polam

我第一個紋身紋字係搵alfred 但佢啲blackwork style仲係未成熟 我冇搵佢紋過圖
Dave 有留意過下 依家好過之前了 之前睇唔上眼

你嘅小清新係指個style定個間野

應該係個 style

我都有自己畫下咁 但唔知應該點先有進步 你地有無去搵過有無人收學徒或者上堂？

咁hello tattoo 個男師傅兼老細呢？
佢好似紋粗線啲喎

個人覺得應該對任何一種紋身風格持開放態度
你話師傅手勢唔好 畫功唔好 ok
但係風格係唔應該有對錯

例如soltattoo 我就覺得紋得幾好
同埋易化呢啲唔係完全控制到
單針易化就梗 咁係咪代表唔可以做單針嘅圖呢？

紋身不嬲就係你情我願 如果一個人係清楚自己紋「小清新」圖案有咩後果都去紋嘅 有咩理由要話人
更何況個紋身係人地度

唔見dr.woo俾人唱？ 擺明技術未到家

單針會易化就係事實黎
我同幾個紋身師傾過 佢地都有話dr woo啲野因爲單針所以易化 叫我紋之前諗清楚

當時我係有趁dr woo受edc邀請來港個陣問過 但係因為價錢唔合理最後就無紋到 易化呢件事我係接受到

我覺得佢俾人吹得太大 名星效應
不過總有人覺得值咪得 漁民樂都搵佢紋wo

我又唔覺得吹得太大 佢勁在可以將啲野紋到好仔細
如果個技術係比較上irreplacable 證明佢係有資格比人捧到咁高
加上佢啲圖係偏向比較容易令人接受嘅風格 所以會有品牌搵佢合作 進一步提升佢係紋身界地位

睇下啲轆先 啲details都靚到印上去咁款
要功力幾好先做到

佢係好野既 但我始終唔鐘意幼線

巴打好小清新啵

其實點為之小清新，細圖同相對簡單既線條？

Erm....個圖咁大 同埋邊有人搵佢紋咁大
不過佢係帶起依個風格 同埋最出名

可能係我有偏見。。。

無論大細 dr woo最令人佩服嘅真係details做得足
呢樣都係單針嘅優點

realistic反而多人做
加上無加入明顯個人風格
變左好易比人取代

不過我嘅重點都係 無論咩風格 都無分對錯 所以無需要屌所謂嘅「小清新」呢個style
屌就屌個師傅手勢問題

[url]

[/url]

我有搵下D畫畫班上, 由最基本學起
同埋自己搵時間畫
本身返緊工, D時間都好窄使洗
畫返一兩年如果見得人先諗去做學徙

係 第一個紋身

唔好搵gabe 要搵個真係有料既

巴打點解咁講？
因為唔係第一次聽到

都唔知佢以家識唔識紋身 你睇下佢啲作品

上左神台後少左幫人紋啦
佢係背後做啲推廣紋身界既野多啲

puiyee係跟佢學 你睇依家啲booking full到
未講jimmyyuen都係飛騰出身
跟gabe學個重點係紋身舖名氣 你都唔想學成出黎無生意

IG 同 website都好少Gabe作品睇
佢而家感覺似係推廣紋身多過做紋身

一邊返工一邊做學徒是咪諗都唔好諗？

Jimmyyuen係有料既 不過想學黑白既就唔好路gabe啦

如果想紋呢個嘴 一樣喺前臂但手掌size有無師傅介紹 做黑白都無所謂

我朋友都有喺hello到紋
過左三年都未化得好似樓上咁誇張
同埋個女紋身師出左名 而家閒閒地一個細圖都2000幾3000 值唔值自己諗

仲有個59ash 我朋友中曬伏
紋個愛麗絲走曬樣

有無巴絲搵過gakkinx 或者林相秀？可唔可以分享下

想 black out ?

希望可以係入行果陣 炸咗隻手佢紀念 黑紅為主
佢兩個風格我都好鐘意

算吧啦 跟本依家有少少姿色既女話做紋身 就大把贊助，廣告依啲額外收入
師都未滿就幫客紋 都唔知害死左幾多人

我frd個個就冇走樣，但佢落針好重手 好返突起晒啲肉疤

有無圖睇

冇 我小學同學黎
唔熟 一年飯聚見一兩次
但其實睇冇撚用 摸上手先有明顯既凸起

gabe竟然可以比你講到咁渣 人地教出不知幾多本地著名紋身師

唔好以為佢淨係幫明星紋啲字紋啲符號 佢realism啲野唔可以睇小 仲要見過佢有次freehand最後的晚餐係個背

再者學咩style唔係重點 學係學基本功 之後點發揮係自己事 而gabe啲徒弟嘅風格都多變 試問有幾多本地人教到 仲未計你比得學費學嘅 資源一定多

話晒gabe哥都算震興香港紋身呀，比你講到咁無料

高登仔#其實唔難

出名？
我諗起凌凌漆

個啲人真係想叫佢哋唔好出嚟獻世

推

終於去咗韓國搵nadi 紋，真心好鍾意

有冇圖

我都好鍾意gakkinx 但佢好似長期喺荷蘭?

去nadi ig 條船

巴打肌肉

條船勁靚 nadi既作品真係勁正 叫我飛轉去紋個身都制

我自問唔多識art，但我個Idea 係想cross shoulder，估唔到nadi 幅圖可以咁靚

應該係 好似係private studio
有無巴絲分享下炸手大約價位？我本身預50k左右

巴打可否分享吓點book到nadi ? 條船勁正

有冇人係先下手為強 唔同屋企人講直接紋完翻屋企
約左月尾紋依加好緊張

你紋完先講 其實屋企人都吹你唔脹

係囉，最多知會聲 自己紋咋嘛

我知道係吹唔脹 我屋企人對我唔嚴 但係好緊張我
驚佢地唔知情嘅情況下見到我紋左身唔知會有咩反應
我老母仲要比較傳統 (紋左身就係壞人果啲 )

我講都無講就紋
身體你自己

FB搵Chelsea Votel呢個鬼婆

其實我都係早2年係NADI IG 到留言，跟著呢個鬼婆就message 我話佢負責booking，開頭以為係假，所以都係直接email 同kaokao nadi。但係都冇回覆，後尾就見到個鬼婆同nadi 開FB LIVE 先知唔係流料

跟著早2個月到就message 鬼婆我既1月會去韓國，睇有冇booking，佢就同nadi講。我諗因為外國人，所以nadi 只會比當月既時間個鬼婆，咁大家就到時間就OK，我上2次都就唔到時間就byebye。

咁confirm 咗時間，鬼婆會叫你上佢個網到比錢睇D關於紋身細則既野，$20美金到。佢就會比nadi地址同時間你，自己上去搵nadi。

補充多句，nadi英文麻麻，搵到個識韓文既friend就搵啦

其實我覺得講咗先會好啲
比定個心理準備佢哋
我覺得呢個係尊重
佢地阻止你都應該會紋架啦

第一個紋完幾個月 無意中俾阿媽見到
冷戰左一兩日
之後就成日話想再紋
但佢話要結左婚先可以再紋 驚有紋身我會無人要
最後紋埋第二個佢話左幾句就無理
但老豆就一路都唔知

多謝巴打詳細分享

唔緊要既 自己鐘意咪得囉

好幾睇
遲下都想紋字係手臂內側

我第一個紋身係句子，我紋左年幾先比人發現，最後都無事

好同意 一於前一兩日同佢地講聲先

純紋幾隻英文字，有埋字型
如果約煌刺紋，紋唔紋得過
手腕位置 8cm x 5cm 左右
1000蚊落唔落到樓

如果1K唔得 你會唔會唔紋

Yes, but not now

準備係london 紋，no regrets studio london同 family business. 有無巴打有係英國嘅紋身經驗分享？

之後都想去new york嘅bang bang紋，有無巴絲有係西方外國紋身嘅經驗分享？

Family business 報價手掌size嘅black grey 肖像大約係full day要780鎊，呢個價錢點睇？小弟自己就覺得有啲貴

附上佢嘅肖像作品一張

Bang bang Evakrbdk好似4月黎香港

推post
有無巴絲身上面都紋唔同風格？
我自己就newschool style 多，如果紋black and grey 會唔會好怪

Blackmoon

無特登夾style 鍾意就紋

blackmoon世界級

同個紋身師傾圖傾極都好唔夾 睇得出佢好無心
俾左訂金 但佢之前落訂前寫不設退款 呢個時候應該點做
唔想俾埋尾數紋完後悔

星期五飛韓國破處，冇圖睇好緊張

越南有冇紋身介紹

好高質

同問，黎緊去越南

等圖

喺首爾喇，25號去

想破處紋 中國水彩風既鬥魚 係左腳小腿
暫時睇中左墨舞
有冇其他師傅介紹
筆直想預5000內

chenjie_tattoo 不過係北京

如果香港呢？

黎緊紋第5個紋身，約左jimmyyuen要等到7月中😪

同你一樣 乜風格都有d

聽日破處，緊張到瞓唔着

where

首爾

期待

Photo or mother?

紋咗8粒鐘，淨係紋咗前臂
聽日繼續紋埋上半臂
等一次過畀大家睇

9up巴原來你都有黎紋身post,以為你就係識睇腳

想問下炸小腿的話 大概萬五蚊落唔落到樓

仲有2個星期就迎接第5個紋身

你腳長可能貴d

破處炸手

你成日 mon. 人

我認得佢

鍾意一係唔做，一做做盡啲

驚就唔好 即係你未準備好

搞掂核心外圍，下次再嚟搞埋內圍

black arm

今日睇IG原來係巴打你
我都想搵佢紋

佢未放晒圖，係send咗畀我
搵佢紋啦，佢好好人，但英文唔好，有心理準備要花心機溝通
同佢做咗friend，好搞笑

正啊
上次我都等咗兩日先有圖
佢係好好人

識條友30歲人學人紋對翼係背脊
但個人又唔係橫同好細對
好似紋咗對雞翼咁

佢話你好nice

雞同鴨講
兩個英文差 其實幾好笑

你係上門傾圖再兩日後紋？

傾完即時紋
過咗一兩日先比圖我
歷時12個鐘冇食嘢

哦你話send返張相畀你
佢下半臂畀咗幾個design我揀，好撚難抉擇

因為個個都靚？
依家個效果好掂
下次再紋都應該搵佢接埋半臂

有啲有meaning啲但冇咁多details位冇咁靚
有啲就相反
最後揀咗相機嗰個多details但又不失meaning

我諗唔計下次紋內圍（佢已經design咗），再下次我想另一隻手紋有顏色，唔知搵唔搵佢紋好

Btw依家嘅圖定老母

如果咩都未諗好
淨係諗左想紋咩style
個紋身師會唔會畫？
最近睇到yeeki 啲圖幾靚
膽粗粗就whatsapp 左佢
定email會好啲？
利申，未紋過圖案

what's app佢你想纹咩紋咩位，如果你有睇啱佢d圖就比佢睇，佢就會同你諗

想將一張相紋落身到 但見好多紋肖像果啲個紋身都會放到好大 有冇啲紋肖像但範圍細啲既師傅推薦？
唔該巴絲

尋日紋完第一次 對於唔受得力嘅我黎講真係好痛啊

手掌size? 人定動物

咩樣

有冇呢種風格既紋身師推介

有無人預約左it個pop up store去紋身
心思思緊

開名啦

整體幾錢?

Very nice
How much?

Ig: bran.d_tattooer

Re埋樓下：
紋咗17個鐘，250000won一個鐘，計返3萬多啲

依位曼區手足都有公仔

係呀想手掌size 唔想太大 人
一張合照

曼迷

有冇人洗過紋身？
我有個紋身紋左好多好多年
化哂黑色一達（改唔到圖）
想洗左佢再紋過
有咩洗紋身好推薦

原來樓上曼區手足講緊我
我冇乜喺曼區蒲頭

有兩個好蠢嘅問題想問，唔好屌
依家隻手開始甩皮，我都係keep住搽佢叫我買嗰隻藥膏
但感覺個紋身好似淺色咗
是咪正常
另外就係如果full healed之後曬太陽會點

skinlab hk

實會淺色的，full healed 曬太陽都會淺色，情況同 laser removal 一樣，不過係好慢的 removal
因為太陽都係 radiation

係用邊種洗？
皮秒？

Q switch, 去黑色最好
皮秒 Picosure 其實攞黎去斑 或者好 colourful ge tattoo

感謝大大無私的分享

紋身紋家人名會唔會好唔老黎？

巴打我記得你係其他po講過 好有印象

好有意思

唔會唔老黎 最重要係你愛佢地先會紋
不過比起紋名 我諗住紋動物去代表佢地 因為佢地每個都有自己鍾意嘅動物

謝謝你

想問紋胎記有冇人試過？
想將個胎記紋成膚色

有冇人可以比下意見

好大撻？

你個胎記本身係咩色

大約3x6 cm，係隻腳到

啡啡地既色

約jimmy上去傾圖成日都不回
想紋dotstolines 個隻style仲有咩人可以推介

hmfok , keno lee

IT係希慎有tattoo pop up store
有Dr Woo

新手第一次紋, 問緊yeeki 話最快booking要去到6月份
同埋請佢幫手draft張圖, 但話要個日紋之前先draft.
請問係咪正常程序就係咁?
冇得請佢提早draft 完個design 唔岩再改?

啲guest啲style都幾似
dr woo肯定好撚貴 有無師兄八下今次收幾錢

應該一早已經full曬啦

佢有2次黎香港 我問都有位
只不過貴到離譜咁解 所以無紋

Karl 果啲其實係咩style ?
想入坑

new school

想問下如果紋大約一隻手掌左右咁大嘅圖要幾錢左右？

我個陣問係大約800usd/hr (都2年幾3年前)
但佢個期係美國studio仲有做得好密 收費平過出埠做guest較多 依家已經唔同講法

咁真係貴得有啲誇張
難怪會有位

fozy.ink

yeeki出名即時起圖 但你一定會滿意

有意搵kenolee幫手紋
有無巴絲搵過佢

又係我啦，紋呢個都幾痛苦 係咁流血出嚟 紋身師又要填到無窿

下個月去會一會佢了

抽到左it pop up store
揀左yeeki

想問下有冇人知道gagama 手勢點樣？
上網睇佢啲圖好似幾好

就黎去破處 好緊張

有咩要注意

食d野 帶乾糧帶朱古力 我紋個時因爲自己血糖低所以會暈

大隻佬咁紋好撚型

有冇巴打解答到我

大隻佬係，但我唔大隻

你想紋咩先

咪on9 你白左或曬黑左咪又係見到”達”野
見過外國有老豆紋同個仔一樣既胎記

紋到皮膚一樣色就應該唔得 諗下紋咩圖 融個胎記入去好過啦巴打

想紋個母字係個背

有冇人紋過啲宗教圖案，會唔會唔吉利

有無巴打知do.woo收費點計
我抽中左聽日見佢但驚唔夠錢

留名等報告

大把人紋十字架耶穌佛祖果啲 主要睇個人信仰？

可以參考我上面講過嘅

好老實講句 其實又唔系為D咩 點解要簡果個event果日黎做
果幾日一定收貴你好多 私人約佢出黎做咪仲方便?

私人約佢出黎
佢啲booking排到下世 仲要飛美國
有錢冇話唔可以係香港搵佢既

11個鐘完成。

紋身師超有心機!!

咁就真係無計

可以比佢ig?
好靚紋得

邊檔

bran.d_tattooer
Btw巴打韓國都好似有人妖，小心

巴打 咪撚崩口人崩.....
韓國紋身師黎？

係呀，首爾弘大

遠得濟 香港有無啲介紹
我以前細個起大陸紋左個好柒...

你睇吓crack_88同vince_yue啱唔啱你

睇下先 係咪會幫人設計埋圖架？

我未搵佢哋紋過，只係有follow ig
你dm佢哋問吓

underground fozy.ink

巴打介唔介意講吓紋咩類型同幾錢左右
我都想搵佢 full booking 嗎？

傾圖個陣 問紋身師炸前臂大概紋幾耐
佢話10h左右 但依家紋左9h先紋完一面
預算資金相差好大

另外係咪 未足半小時都當一小時計算
正唔正常

哇多成倍

問清楚先

其實係我偷睇到佢電話個計時但又唔好意思問

手勢好 但鐘數出入好大 依家已經pay15.3k

Pay咗

做咩唔問清楚先

推吓先 有冇其他巴絲有搵過佢紋

因為估唔到未夠30min 會當1h計
預定鐘數個到 同唔同佢講清楚好
如果要紋多9h成30k 淨係炸前臂

宜家問完都硬食 你先紋完一半 唔通唔紋埋去咩 佢預算時間差咁遠嘅

巴打紋咩圖案

我都估唔到差咁遠
因為第一個紋身 都係over time
都係收返預定時間個錢 以為差唔多
利申返 2面可以獨立成圖 只係有關連

邊個artist ?

睇你自己會唔會介意只紋一半啦
多9hr成30k over budget 到好誇張
你有無judge 過個紋身師點解差咁遠
btw 你係咪唔忍得痛所以耐？
如果唔係真係佢唔岩

順便問吓有冇water colour 英文字嘅artist 推介先

完成一面未？照問咗先啦 ！

我一句野都冇出過
一陣清潔好個紋身貼上黎

完成左一面架啦

咁問咗未？

你指預定時間個面？ 未問

個圖係咁

Thanks 巴打 我都準備搵佢了 你紋喺咩位？

嘩，巴打依到十幾個鐘？

唔洗緊張 到時等你匯報

9個鐘

所以我先上黎問下 洗唔洗同佢講清楚

係德國破左處
然後就keep住心思思好想繼續再紋

有無人最後去左dr woo?
幾錢?

平時無機會出國，見佢黎hk又抽得中
戶口鬆動d咪去下

咁都要比人話

私人約dr woo出黎
等我陣間都約eason出黎唱k

約beckham踢波

紋mandala有冇巴打有介紹

Jimmy yuen

黎緊有韓國 pitta_kkm 去 mofo guest spot
彩色系 mandala

已經問左佢了 等佢覆

仲有冇巴打有好介紹
想紋一啲故事風格嗰種
類似李寧嗰啲
想紋一個小朋友篤凹咗一座座地長形喇叭

咁點解唔直接搵李寧？

因為佢係接近我想要
但唔係我想要嗰種...

佢覆左了 話仲要6粒鐘左右
唉

巴打頂住呀。。。個荷包

同佢講左 比一開始個預算超出太大
問佢有冇第二個方案。。如果唔係成27k炸前臂

屌睇黎要用生命值硬接了

我見好多人隔一段時間先搞埋下半part 長則半年一年
如果搞唔掂嘅可以同師傅傾傾

佢都有提議我 每個月上去紋3h咁
最大問題係覺得比成30k黎炸前臂
但又真係紋得好details同靚嘅
好矛盾